夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

898

聽日放假呀我屌你老母

都係要訓

9898

有咩留返拜山先講

吃雞吃雞
見d youtuber d槍好型

明天吃
我買箱冇抽 淨係賣

okok

人生冇意義了

開未

唔理了 照抽

屌你老母又見到你，訓之前係要迫人問候你

準備緊

goooo

快點屌我

屌你

準咩春

你入黎搵佢 唔係搵我
失望

搵你架 咁岩見到佢

唔洗多講

我咁信你你唔信我

幹你老師

溫緊書 星期六presentation+mid-term

事實擺在眼前

樓主都未訓

多謝提醒

訓醒先溫

就

好

抵

聽日見

就訓

why

去
記得刷牙

收到

拜你

唔收徒弟

你個墳係邊

冇 死無全屍

我愛你

咁我求其揾個墳當係你

幫我整
多謝你

指定動作，

屌你老母臭閪